滿口歪理嘅特首

打死唔落台都算, 示威者暴力我話OK就OK, 監警大法官查到7月2號收工放暑假.返黎再放年假, 不如派完4千再派8千退埋休先查元朗